點睇d愚考撚講到d怪父母俾唔到首期既子女係垃圾?

點解d愚考撚覺得
父母幫手出首期 = 子女係廢物?

點解d愚考撚講到
父母幫手出首期 = 層樓係父母full paid?

明明好多年輕人都願意做樓奴去供樓
個首期只不過係20%, 30%
餘下個70%,80%都係年輕人自己負責

但班愚考撚係都要講到
怪父母無能手幫手俾首期既年輕人係廢物
而家又唔係怪父母俾唔到層full paid既樓
都唔知班愚考撚係咪窮到傻撚咗

唔講以為去左香討親子版

個標題要諗下